Sana
langit na muli
sa sandaling makita ang kislap ng iyong ngiti
may pag-asa kaya
kung aking sasabihin ang laman ng damdaminpinipilit mang pigilin
na ika'y aking isipin
wala na yatang magagawasana'y hindi ipagkait sa 'kin ang sandali
na masilayan ka at marinig man lang ang tinig
laging bukas ang puso ko upang ibigin ka
laging wagas ang aking pagtingin at aking pagsintapinapangarap ka
tinatanaw sa ulap ang iyong mga mata
dinarasal kita
hinihiling na sana ay lagi kang masayapinipilit mang pigilin
na ika'y aking ibigin
wala na yatang magagawasana'y hindi ipagkait sa 'kin ang sandali
na masilayan ka at marinig man lang ang tinig
laging bukas ang puso ko upang ibigin ka
laging wagas ang aking pagtingin at aking pagsintapinipilit mang pigilin
na ika'y aking ibigin
wala na yatang magagawasana'y hindi ipagkait sa 'kin ang sandali
na masilayan ka at marinig man lang ang tinig
laging bukas ang puso ko upang ibigin ka
laging wagas ang aking pagtingin at aking pagsinta